其實我想屌呢種人好撚耐 淨係食拎光環乜都唔做

佢嘅IGStory 淨係識屌狗
但係從來冇身體力行出嚟支持香港人
係直情連遊行都冇參加
屌狗 但係完全po埋D唔關事嘅嘢